首名比多仔你地啦，我皇唔同你地爭

和波啦好嘛

出你正選咪得

雙贏局面

出我正選贏尻緊

諗住陰d陰d過爺爺一道

法國皇馬想走線打爺爺

笑左thx

超 占士遲早都黎英超打爺爺啦
提早比佢適應下姐

李城個雲爺爺